有拍拖就唔好再同異性講心事

其實一講完心事 就會覺得同果個人close咗好多 相信呢種感覺大家都試過

而當你有拍拖 仲同異性講心事既話
不知不覺間 會依賴咗呢個人
不知不覺間 會覺得呢個人好識得安慰自己
不知不覺間 會覺得呢個人好可靠 好似永遠係背後支持自己咁
不知不覺間 就會覺得身邊果件無用 即使佢有用 你都會覺得佢無用 因為你根本無同過佢分享你既心事 佢又有咩機會進入你內心 去幫你呢?
不知不覺間 就會大事小事都第一個走去同佢分享
不知不覺間 就會慢慢鍾意咗呢個人
不知不覺間 同另一半距離會愈黎愈遠 感情就會愈黎愈差
最後 綠帽大放送

其實一開始未必係專登故意帽人
只係當你不斷同異性傾心事 慢慢人地走咗入你個心 而你自己都唔會知 係唔會知呀!
所以你會覺得同異性講心事唔係帽緊人 但其實已經係!

以前ex就係成日同異性講心事 漸漸開始就無再同過我講 有啲心事仲要係關於我 佢成日係我背後同佢地講我 都唔直接同我講 唔肯同我溝通
最後 帽咗

所以各位要好好睇實自己另一半
唔好以為佢地同異性講心事係小事
其實係好大件事黎

好似幾中，但係因咩事對方唔同你傾心事？

管得住先得咖，叫對方避忌啲，又話都冇野，冇野冇野最後咪有野
同人有野仲要話我成日管佢先要同人地傾計，搵同性傾唔得既咩

其實我覺得可以並存 你對傾訴果個人產生感情係因為你心唔夠定 啫係你唔夠鐘意你現任 如果唔係 朋友同情人既界線一定係分得清

樓上一個狗公同一隻雞

係咪#3？

有講得心事既異性好朋友都唔得？
你個堆不知不覺只係本來就有出軌DNA既人先會做既事

避忌係基本尊重
想要人做好基本野先要做好自己

傾心事?收兵咋
做情緒垃圾桶做得你咁開心

正常傾心事都唔會同另一半傾
唔會想將啲煩惱帶到落段關係
亦唔想將自己脆弱果面比對方見到
咁所以一定係揀異性fd講
同性fd梗加搭唔會聽

唔想自己脆弱果面俾對方見到
咪即係一直都扮緊野?
咁行唔長架喎...

岩

得 但我覺得啲內容起碼係另一半要知先
唔可以唔同另一半講 而同異性好朋友講
尤其是唔可以講另一半既是非

唔知 或者佢其實根本就唔鍾意我

唉 好同意
我就為係呢個case

痴撚線

我鐘意講

其實你都岩
對段關係真係唔長
但又未必係扮野
只係偏向想剩係有開心係段關係上
啲要煩既野由自己一個去煩
Unless佢開口話唔介意
如果唔係唔會主動講
會都係選擇性黎講